有課金比立場既你入一入黎

不如眾籌開個新既媒體比有線新聞組去拍電視類型既節目啦
好過課比立場仲要成日放埋D屌香港人屌trump既投稿

真
左癌食撚屎

蘋果呢 係咪當蘋果係condom? 仲有12手足又唔洗理？

蘋果有藍絲屍永青落頭版廣告ok la

性質唔同，有線係做開電視
對於內容設計同選題係有舊框架

而你只想要一個極右報紙/網媒

可改善

就算真係夠錢都冇人搞

「眾籌開個新媒體畀有線新聞組」算唔算左翼思維